黨鐵>美心

集中打爆曬黨鐵全港車站設施之後快閃

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！